警 察 記 者 會 真 實 心 聲 流 出

警察：「你問咩話？」

記者會：「對於有啲市民無辜入獄，咁會點？」

警察：「放心，只係高調拉下啫，我保證會盡快釋放。」

記者：「咁有關無差別恐襲同斬人案呢？」

警察：「警方一定唔會縱容呢啲暴徒，我哋會依法辦事，會盡力將呢班暴徒拉晒坐監。」

記者：「點睇示威者和平地遊行？」

警察：「佢哋只係行使緊合法嘅權利，我哋警方同政府一樣予以理解同絕對尊重。」

記者：「覺得無差別攻擊市民、斬人嘅兇徒係點？」

警察：「我哋警方係不能容忍同接受！」

記者：「外界有輿論認為要成立獨立調查委員？你嘅睇法係？」

警察：「無做過其實係唔怕被人查，呢點我要重申係我哋係絕對認同。」

記者：「對於有警員無證據就亂闖私人地方搜查，你有咩睇法？」

警察：「我哋表示對有呢啲唔遵守規則嘅惡徒深表遺憾同強烈不滿。」

記者：「點睇近幾個月有過百萬人不理反對仍然集會表達訴求？會支持佢哋？」

警察：「好到極，一定支持！」

記者：「你覺得警察行私刑虐打病人係咪合適？」

警察：「完全不合理，不知所謂。」

記者：「點睇五大訴求。」

警察：「棒！」

記者：「對於社會連日嘅動亂，你嘅睇法？」

警察：「有我哋喺度，一定唔會發生！」

記者：「呢個地方第日會唔會變成民主嘅城市？」

好似係奈及利亞聯邦共和國嘅警方開嘅記者會，不過有消息人士／權威人士／内部消息／可靠人士透露，要知道警察心聲係要倒轉對話睇。

正評咗先睇

見到對答就知一定調轉睇

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

信既白癡~

都唔使quote多次既咁

呢種要調轉睇嘅對話好撚經典
對上一次可能係小學見過了

腦袋是個好東西

小學成日見

Gay哥你真係成日都咁鬼高質…

多謝 雖然唔覺

好高質

嘩…我真有幸…居然得到連登大作家回覆

期待你新作啦…

邊係

[/quote]見到對答就知一定調轉睇[/quote]

多謝巴打 但唔係咩作家

驚有人會誤會

睇到一半已經知調轉讀先至係啱

聰明

612 721 811

source：

香港警賊

gay廉哥次次都咁鬼中

P牌仔係咁上下

警方心聲 如實報導

作咗幾耐

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門

721 811

高汁

飛機文點解都可以上左熱門

高質

掉轉睇多次啦師兄

高質到可以print出嚟派

棒

反洗腦

睇埋樓主個post最後個句先啦

推

即係下而上咁睇?

係阿

點解咁多首歌唔用，支那帝吧徧要用咁撚重納粹色彩既歌？ 當左自己係SS黨衞軍？？？
[鍵戰] 煲大佢! 支那帝吧=中國新納粹

gay廉哥看透世事

西樓出品 必屬佳品

呢個記者會本應好合理 但係過左呢幾個月 竟然覺得好陌生 根本唔會係香港發生

我睇邊個咁高汁
原來係廉bb

飛機文

612 721 811

倒轉睇

仲諗住即刻入黎講：2019年喇，仲信

想像與現實

邊位巴打咁勁

警察冇一個是無辜的

好撚sad

睇到一半先估到

睇晒先知
我認真左 dklm

港台深入報導新屋嶺被拘留人士 唔俾去醫院唔俾見律師

823死線?好撚混亂

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好高質
但睇到好灰

唉

奈及利亞又有五大訴求？

有料

好明顯樓主係動物傳心師

wow!

gay哥

睇到一半己經估到個笑話

721 811

118 127

唔係好明點解 克警調查咁草率 問都唔問院方 就知無cam 跟住就放棄調查（定你以為無cam 就可以亂打人？）

以後仲信你會真心去調查？

睇曬，唔明你想表達d咩

太和街坊CCTV揭警講大話

推到記者睇到

借位推Post

821 8pm
「我正式宣布」#Eye4HK Campaign 今晚八點強勢登陸！韓國演藝界都做，係香港人嘅全部同我入嚟！！

屌，好耐冇睇過呢d 笑話

給絕望的你2: 國師陳雲預言運動如何收科和如何影響香港未來發展

全力支持警方執法
講笑咋

2019.08.21 是日基本任務

- 推即日要文
· 黑警濫用私刑
· 將軍澳斬人事件
· 大媽於記者會拍記者大頭 散播白恐
- 推全球登報

- 推821元朗 823人鏈
824機場/觀塘 825葵青
- 開始twitter/reddit戰線
快速入門，教你如何用Twitter

- 反政府以超高價向大陸買電

- 反普教中

- #BoycottMulan
- 讓每次消費成為投下自由社會既一票
https://.www.google.com/maps/d/viewer?mid=1UiDtBzI8MfZlLqDprhbxByutYaY9GdII&ll=22.37558893249056%2C114.06884661327217&z=11
- 保障資產 唱美金現鈔
- 整返BNO

狗仔開ot
狗乸玩3P

睇到最後，高質

Gay廉

唉屌

希望每個人都有一個

屌諗起大陸俾紅包個宣傳
又係要倒轉睇

821 元朗靜坐
822 中學生集會
823 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行

香港會唔會有呢日真正出現

揾人的拍條片出黎會幾正

以前小學嗰啲懸疑故仔

好耐無見呢類文

痴線，點度出黎

高汁到

好正

好高質....

一路睇就知唔對路啦

屌 第一次

三個字

畜牲傳心師

係掛

612721811

民主一定會有

掉轉睇呀

其實唔洗睇到最後一句

信唔過 轉個頭又黎過...
黑警冇個係好！
係好既就出黎爆大料！

Sor 我眼殘

damn

唔緊要

屌 有聲

正經post又唔撚推

你問咩話

gay廉兄